Thanks for the memories, but it's time to say goodbye soB

sob死全家pls

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

樓主英文好好

\|/

蘇狗躝未

IELTS DSE兩個都拎5

Ielts 5好能低分分

米笑

樓主係指Ielts8.5
打漏

no係5，你柒左

5技針
一針兩個grade

得樓主一個出來開post抽水

父哥睇牙巴咸？

ben又秒傻仔

佩哥

yes 等等幫手推我個艾巴喊post

撐你屠利

父哥幫手殺左牠

我有個遠房親戚個仔係輕度智障
Ielts都有6....

貓貓禮志

green hat

智障會遺傳 你都應該check check